我預言港共一定會用呢招搞黃店

派後生藍屍去黃店但唔肯用安心出行
扮手足話你黃店點解要聽港共話
之後如果間黃店堅持要嘟左先俾入
就上網唱呢間野偽黃迫手足裝安心出行
如果由得佢入就跟手成隊人出黎「執法」拉人封艇

仲會搵班打手話黃店唔應該跪
跪就係食人血饅頭對唔住坐監既手足
到時一定會有真手足和應

樓主 你好撚醒

所有黃店都不應該參與憂心出行

請勿分化 用安心出行都可以係黃

推

唔洗打手
大把死on9 主動配合

依家呢個時勢根本唔好打正旗號做黃店反政府

兩邊夾擊都用過好多次

9成9

#8014 哇屌
五毛確認

發現五毛
好心大家篤爆佢之後
block完就唔好再覆佢
俾佢spin走影響討論真係好戇鳩

你是準備篤灰的藍屍?

我係最老資格嘅皇絲

直接停你業就得

點樣完全唔參與？唔開舖？

佢擺明係用呢條例去搞你，但駛乜搞咁多嘢喎
佢話見到有人無 scan 就入咗去食嘢咪得囉
可能你會話，佢有證據咩？
擺明屈，駛乜證據

講緊熱狗？日日做緊

推黑心出行先滅黃店再為監控碼舖路